#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Orchard.Search.Content.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "Admin Content Search"
msgstr "管理后台内容搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Orchard.Search.Content.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "Provides a Content Search tab in Admin."
msgstr "为管理后台提供搜索标签页。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Orchard.Search.Content.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Orchard.Search.ContentPicker.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "Content Picker Search"
msgstr "内容选取器搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Orchard.Search.ContentPicker.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "Provides a search tab in Content Picker."
msgstr "提供内容选取器的搜索标签页。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Orchard.Search.ContentPicker.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: Orchard.Search.ContentAdminMenu
#| msgid "Content"
msgctxt "Orchard.Search.ContentAdminMenu"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: Orchard.Search.ContentAdminMenu
#| msgid "Search"
msgctxt "Orchard.Search.ContentAdminMenu"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: Orchard.Search.ContentPickerNavigationProvider
#| msgid "Content Picker"
msgctxt "Orchard.Search.ContentPickerNavigationProvider"
msgid "Content Picker"
msgstr "内容选取器"

#: Orchard.Search.ContentPickerNavigationProvider
#| msgid "Search Content"
msgctxt "Orchard.Search.ContentPickerNavigationProvider"
msgid "Search Content"
msgstr "搜索内容"

#: Orchard.Search.Controllers.AdminController
#| msgid "Invalid search query: {0}"
msgctxt "Orchard.Search.Controllers.AdminController"
msgid "Invalid search query: {0}"
msgstr "无效搜索查询：{0}"

#: Orchard.Search.Controllers.ContentPickerController
#| msgid "Invalid search query: {0}"
msgctxt "Orchard.Search.Controllers.ContentPickerController"
msgid "Invalid search query: {0}"
msgstr "无效搜索查询：{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/SearchContentTab.cshtml
#| msgid "Search Content"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/SearchContentTab.cshtml"
msgid "Search Content"
msgstr "搜索内容"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/SearchContentTab.cshtml
#| msgid "Search"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/SearchContentTab.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Search Content"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Search Content"
msgstr "搜索内容"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Search"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "There are no results"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "There are no results"
msgstr "没有结果"

#: Orchard.Search.Commands.SearchCommands
#| msgid "Invalid index name."
msgctxt "Orchard.Search.Commands.SearchCommands"
msgid "Invalid index name."
msgstr "无效的索引名称。"

#: Orchard.Search.Controllers.SearchController
#| msgid "Please define a default search index"
msgctxt "Orchard.Search.Controllers.SearchController"
msgid "Please define a default search index"
msgstr "请定义一个默认的搜索索引"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/ContentPicker/NoIndex.cshtml
#| msgid "You need to enable a search index module."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/ContentPicker/NoIndex.cshtml"
msgid "You need to enable a search index module."
msgstr "您需要启用搜索索引模块。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml
#| msgid "Show Search tab"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml"
msgid "Show Search tab"
msgstr "显示搜索标签页"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml
#| msgid "Uncheck to hide the Search tab from the picker window."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml"
msgid "Uncheck to hide the Search tab from the picker window."
msgstr "未选中将从选取器窗口隐藏搜索选项卡。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml
#| msgid "Search index"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml"
msgid "Search index"
msgstr "搜索索引"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml
#| msgid "The index to use when displaying this tab."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml"
msgid "The index to use when displaying this tab."
msgstr "要显示此选项卡时使用的索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml
#| msgid "Content Types and Parts"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml"
msgid "Content Types and Parts"
msgstr "内容类型和元件"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml
#| msgid "A comma separated value of all the content types or content parts to display."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml"
msgid "A comma separated value of all the content types or content parts to display."
msgstr "以逗号分隔的值包含所有要显示的内容类型或内容元件。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Indexes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Select which index to use in search queries."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "Select which index to use in search queries."
msgstr "选择要在搜索查询中使用哪些索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Fields"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "There is currently no index to search from. Please update you index, and check some indexable content exists."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "There is currently no index to search from. Please update you index, and check some indexable content exists."
msgstr "目前没有字段可进行搜索。请更新你的索引并确定可索引的内容存在。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "If checked, search results will only include content items localized in the current culture of the request."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "If checked, search results will only include content items localized in the current culture of the request."
msgstr "如果选中此选项，搜索结果将仅包括在请求的当前区域性中的本地化内容项。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: Orchard.Search.Handlers.SearchSettingsPartHandler
#| msgid "Search"
msgctxt "Orchard.Search.Handlers.SearchSettingsPartHandler"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "The search module enables the management of the search index and provides the front-end searching user interface."
msgstr "搜索模块允许对管理索引进行管理并提供前端搜索用户界面。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Orchard.Search.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Orchard.Search.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "Standard interface to Orchard's built-in search."
msgstr "Orchard 内置搜索的标准接口。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid "Orchard.Search.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: Orchard.Search.Controllers.SearchController
#| msgid "Invalid search query: {0}"
msgctxt "Orchard.Search.Controllers.SearchController"
msgid "Invalid search query: {0}"
msgstr "无效搜索查询：{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Search"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "There are currently no fields to search from. Please update you index, and check some indexable content exists."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "There are currently no fields to search from. Please update you index, and check some indexable content exists."
msgstr "目前没有字段可进行搜索。请更新你的索引并确定可索引的内容存在。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/Parts/Search.SearchForm.cshtml
#| msgid "Search"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/Parts/Search.SearchForm.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/Search/Index.cshtml
#| msgid "Search"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/Search/Index.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/Search/Index.cshtml
#| msgid "There is <em>one</em> result"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/Search/Index.cshtml"
msgid "There is <em>one</em> result"
msgstr "有<em>1</em>个结果"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/Search/Index.cshtml
#| msgid "<em>zero</em> results"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/Search/Index.cshtml"
msgid "<em>zero</em> results"
msgstr "<em>0</em>结果"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/Search/Index.cshtml
#| msgid "<em>{1} - {2}</em> of <em>{0}</em> results"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/Search/Index.cshtml"
msgid "<em>{1} - {2}</em> of <em>{0}</em> results"
msgstr "<em>{0}</em>结果中的<em>{1} - {2}</em>"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Searched fields"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "Searched fields"
msgstr "搜索的字段"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Check any property which should be used for search queries."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "Check any property which should be used for search queries."
msgstr "选择任何应该用于搜索查询的属性。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Localization"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Narrow search to current culture only"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "Narrow search to current culture only"
msgstr "搜索范围缩小到只有当前区域性"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Is checked, search results will only include content items localized in the current culture of the request."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "Is checked, search results will only include content items localized in the current culture of the request."
msgstr "如果选中此选项，搜索结果将仅包括在请求的当前区域性中的本地化内容项。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Module.txt
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Module.txt"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: Orchard.Search.ContentAdminMenu
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Search.ContentAdminMenu"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: Orchard.Search.ContentPickerNavigationProvider
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Search.ContentPickerNavigationProvider"
msgid "Content Picker"
msgstr "内容选取器"

#: Orchard.Search.Commands.SearchCommands
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Search.Commands.SearchCommands"
msgid "Invalid index name."
msgstr "无效的索引名称。"

#: Orchard.Search.Controllers.AdminController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Search.Controllers.AdminController"
msgid "Invalid search query: {0}"
msgstr "无效搜索查询：{0}"

#: Orchard.Search.Controllers.ContentPickerController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Search.Controllers.ContentPickerController"
msgid "Invalid search query: {0}"
msgstr "无效搜索查询：{0}"

#: Orchard.Search.Controllers.SearchController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Search.Controllers.SearchController"
msgid "Please define a default search index"
msgstr "请定义一个默认的搜索索引"

#: Orchard.Search.Handlers.SearchSettingsPartHandler
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Search.Handlers.SearchSettingsPartHandler"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/SearchContentTab.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/SearchContentTab.cshtml"
msgid "Search Content"
msgstr "搜索内容"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Search Content"
msgstr "搜索内容"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/ContentPicker/NoIndex.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/ContentPicker/NoIndex.cshtml"
msgid "You need to enable a search index module."
msgstr "您需要启用搜索索引模块。"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/DefinitionTemplates/ContentPickerSearchFieldSettings.cshtml"
msgid "Show Search tab"
msgstr "显示搜索标签页"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/EditorTemplates/Parts/Search.SiteSettings.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/Parts/Search.SearchForm.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/Parts/Search.SearchForm.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ~/Modules/Orchard.Search/Views/Search/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Search/Views/Search/Index.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

